睇局勢，keep住拉人

拉成幾萬人，咁點算

真係情願按兵不動，等到大節日先慶祝
定
分開 各玩各好？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

敵進我退，其實最好停一停

而家直頭戒嚴咁

講句野都比人打

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

黑警拉人做人質，方便自己多籌碼傾特赦。

獨立調查一定會做，唔係港共有良心，而係佢要同全世界交代。人權民主法案之辣，狗官一定好擔心。

拉咗唔代表告得入

旺角果日晒馬已經證明個人數已經隨時剷起香港任何一個社團. 偏偏. 用錯地方.

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

拉成萬人即係幫我地招兵買馬，當個仔比人拉2老就會由係屋企支持變上街

其實我對中共會唔會出賣警察有保留。
警察做緊中共想做既野，但唔使佢地自已出手。
我諗唔到中共因咩事要出賣警察？

清算將至

#ChiNazi

依家既法庭，我冇信心，講呢句

社會怨氣咁大 已經唔係開個po叫人唔出就忍到

過堂要宵禁都死
勇武冇左一千人（雖然唔係全部）但都好傷
以後係應該更為小心 避免被捕
加埋黨鐵呢啲仆街冚家鏟 玩唔到快閃
要諗諗計

狡兔死, 走狗烹
未清算只係狡兔仲未死

唔會出賣，但都要應酬外國，同埋香港人，唔係下次土共立法會可以全滅。

黑警唔驚獨立調查（反正自己個名臭過公廁），佢地要既係特赦。要特赦，就要兩邊都特赦，所以黑警依家瘋狂拉人。

要記住仲有一部份係抄左牌
但仲未上門拉..

香港警察=恐怖主義武裝組織

係既，但係 我覺得警察=城管=公安=解放軍，即係中共既士兵，係鞏固極權政權既根基，唔會清算。

只要，軍隊沒有異心。